有冇巴打諗過扮女人喺報名港姐果日去挑機

年年d港姐都咁樣衰
講緊佢地去參賽果時個look 唔係最後比賽出黎果個
本身柒唔緊要，你知會上鏡都執靚d先去啦
個個都好似岩訓醒咁
係咪港女真係對自己咁有自信？
我諗如果有巴打玩開扮女人，果日去報名現場都應該贏到唔少人
有冇巴打試過/打算試？

#美利堅帝國